呢條ibanker 好靚女

冇圖

G

???

但段片好唔掂呢

好白滑

高級支那雞樣
幫個幾多鬼老有錢仔含啜奶吹?

支味濃

Chan 喎

chan 喎

又要打飛機了

IG: sabrinahychan?

G=Good ?

好似比何家唔知邊條柒頭屌過

可以改㗎

EZEZ

nice ass

感覺整容

有錢女？
但個樣好雞

係真ibanker唔係呀
冇聽過佢個朵嘅

sabrina=雞名

好撚雞真心
ibanker一係雞一係有錢人個仔女

呢條女賭王個仔食過

大陸

對眼好開
好似蜥蜴

我錯，原來人地係前科大校長個女

好靚，加埋呢件衫

之前幫過林作助選派傳單，好似係

點先可以食到呢種級數女

佢使撚做雞

訂左婚啦

我揸到佢個波一下即刻死都肯踢

而家個未婚夫都唔嘢少

望落幾靚，唔知真人咩樣

好想撕撚爛哂佢件衫禁住黎屌

樣喎

之前馬會拉頭馬d相好似見過佢

賭王個仔

件衫好撚似x men

xbanker

呢條女當年GCSE 12A* 滿分中滿分，然後IB 45/45

Associate
Company NameSSG Capital Management (Hong Kong) Limited
Dates EmployedSep 2016 – Present
Employment Duration3 yrs 7 mos
LocationHong Kong

投G銀行家

屌你

咩人？

之前喺landmark遇到
而家膠撚到爆炸
你屌埋我嗰份

LINK?

人地屋企好撚有錢劍橋畢業洗撚做雞

唔知聽日ifc 天臺會唔會相遇呢？

人地屋企好撚有錢嫁

Damon Meng
哈佛econ畢業 鋼琴神童 紐約做buyside 大陸有錢仔來

唔知
睇ig見到隻戒指咋

傻B娜

今次係佢第幾多次上高登/連登？

插完中愛滋

我見過都最少3個post

佢每年要俾人貼幾多次
不過典型大陸妹樣不了

日日去旅行 人生贏家

點解會貼佢？

件tee咁搏

睇linkedin人地讀cambridge
根本同95%連登仔唔同level
仲話人係雞

唔係講笑，應該有唔少高登仔排緊隊

fb見到

總之又係勁到屈撚晒機

藍血人來，屋企住山頂

佢成個package嚟計95%會唔會嚴重低估咗？

Cambridge undergrad, Goldman IBD 都喺雞
連登果然女人就喺雞

係咪仲做緊高盛

最小99

好撚厚妝

佢藍撚到

g

可以一戰

其實我覺得係99% 廢事講到咁盡

邊條仔？

疑，香港人？難得

大dodo都入左黎

四太大仔

睇完佢d相先知真有錢同D偽港女扮有錢既分別
你唔撚會見佢哂名牌
但係睇D相細節就知佢堅係有米

無波

咪又係雞

對波有骨既

優質DNA

冇乜特別=0.1%

法官大人
I ban

佢ig story讚支那防疫做得好wor

依Ｄ死魚格，講玩，車震件大陸雞好玩多，咁當然如做老婆，有錢人一定依Ｄ

無波 預左老公出軌

undergraduate cambridge

北方女人樣

老老實實 除左衫又無波又無籮
著衫反而引到你想屌

有無諗清楚架

我同睇果D AV有咩分別 你講來聽下

見到連登仔對住人地評頭品足就覺得好笑。

有樣有波咪做到囉。

緊住自己又係度劣J

劍橋（英國University of Cambridge，唔係護老院）大把高分低能，個人識唔少

係呀 連登仔唔好蝕底俾佢

賭王某公子前女友黎
P.S. 聽講係佢飛賭王個仔

有啲撈味but not bad，連登仔食開model實唔啱

仲係咪處先

Cambridge 唔可以做雞既

乜女都係雞

tinder
眼角高

某程度上damon個resume仲勁過條女，仲做hedge fund有料
好靚仔，鋼琴勁到仆街，sab反而冇佢咁撚癲

ok

老竇有錢咪有得讀

睇佢ig日日都係唔同地方旅行緊
完全唔覺得佢有做野喎

又靚女又有錢
好勁

除左識投胎之外，佢有咩咁特別？

咩學校都會有高分低能 林鄭好高能咩
但入得cambridge佢地會搵倒食
搵唔倒都有屋企照
唔照都可以係裡面搵2世祖
同埋平均計點都醒過其他2nd tier既大學生

睇完佢ig
最大特點 有錢 學歷
啲fd都支那加藍絲 不了重要身材都無

入劍橋又真係全部都係中產或者上流家庭嘅仔女，好多都真係考試好高分，但係都係高分低智商嗰種，睇下狼英個女就知

呢張相有冇3年前

人地玩latergram...

依家入晒哈佛啦呢張相入面嘅人

啱啱睇完佢老母IG，寫殘體，用書面語

呢條女係支那人確認

唔G邊個先係true Damon Meng
睇相有D難估

佢早排喺ig特登tag 中國香港

一入豪門深似海。
倒不如去D場可以自己楂fit

連登仔見女就話係雞俾啲質素好無

右邊啦，youtube有佢演講d片
型到西咁

follow左好耐 純粹想偷睇下呢個圈子既人到底係點樣生活
諗起呢個mv

intern做高盛/JP仲要讀劍橋
連登定律:全部女人都係雞番黎了

支那人有咩好傾

仲要上熱門

右

牙冰

岩岩check過
9up啦 tony仔邊有咁多頭髮

笑撚左 連登仔真係高要求

個樣都真係有啲大陸
睇埋佢阿媽就知佢係mix大陸

入劍橋又真係全部都係中產或者上流家庭嘅仔女，好多都真係考試好高分，但係唔少都係高分低智商嗰種，睇下狼英個女就知，btw，林鄭都有劍橋背景。
只係有個brand係度，實際能力同MIT，Caltech爭好遠。做事能力同學術能力同三大NDS唔會差好遠。

冰冰有無上91porn呢
咩白富美

又未必，遲d有罩有女屌

食開水泥？

被求婚喇佢

做得Ibank十個有九個係港飄，成個金融業都係好中國化

Ibank 十個九個都係港飄

好靚仔 但條女藍絲

就係咁撚有錢先做藍絲
未比人清算過

上面班人真係好大陣酸味

呢個出名咗好耐

有背景先做到ibank sales, 唔係邊個睬你

拉

支那人黎

樓上班人話人做雞所以做到

幾正 BTW 關我撚事 拉

樓上個班知唔知Ibanker叫雞有幾易，做雞唔到你上位喇

雞 呀

個樣好整容feel,不過ibank有學識唔係咁易食到啦

之前投票日佢ig story po中國國旗emoji

厉害了我的国

係依個位扑野，一定好好玩

似金喜善後生

證實 真智障 ...

係好好到全球都係

屌咁佢投乜野票 中國有投票權？

藍絲黎
前GS IBD

原來佢自己都係藍

Rubbish

算吧！

無論佢是甚麼絲，有得食，真係唔食？

不過，佢同大家相差太多level，除褲打個Ｊ算啦。

可惜都無波

香港ibank 係大陸既洗錢地方，做最多大陸客，唔藍點搵食呀

真
佢搭飛機多過我搭的士
隔幾日就飛一轉
唔係頭等就係商務

北姑 ....

同覺

唔係護老院

痴線，佢屋企個view靚到，想知係山頂邊到

$1000 畀盡

本身屋企有米

酋亨舊菜
mmc劍橋同學

sab紅底
十月喺外國同老母搵戲院睇「我和我的祖國」
無cap圖sor

正解

係銀行見ibanker 2，3十萬一個月，另加2，3百萬bonus

同相一樣
成條柴咁瘦

人地一單deal搵得多過你一世

呢個po真係完美解釋左咩叫夏蟲不可語冰

佢張張相都有名牌wor
不過唔係港女拎開果啲
係大劣人拎開嘅款

似寶雲道

人地屋企養隻狗都貴過連登仔養全家

係咁，乜都笑鳩人㗎啦，連登仔大部分係社會低下層(包括我)

拎住本火車頭就巧威威

連登仔咩都唔識就話: 咪又係雞
事實係你連幫人奶腳趾都無資格

認真？

其實佢係咪重做緊野架？
見佢日日都去緊世界各地嘆世界
利申：follow緊佢ig

呢個世界乜野 level 人都有
鐘意點講咪點講囉。

佢有佢既生活，我有我既忙碌。
係咁多。

邊有咁誇
但2/3m一年應該有

連登仔唔搞9有錢佬就咪撚搞革命啦

阿冰高汁好多囉

連登仔D自信

連登仔真係畀黑警打到痴撚咗線
而家不停搵人發泄

不推文啦

下，唔係親生老豆黎架？
哇，咁佢真係要多謝個老母令佢二次投胎

pin this
pull la btw

咪咁啦 上面仲講緊人哋靠父幹
老豆有錢就有得入劍橋㗎嘛

真係幾型

投唔到就係東莞見

講真 ibank 搵緊2-3m一年
都唔會蠢得去邊嘅
就算有關係 做雞 都唔係普通雞啦

有無6卡

金錢奴隸, 洩慾工具, 我有錢都唔屌

最多對住佢ig打飛機

如果係藍絲比咪又係隻蠢雞

想後入內射佢

御峰 司徒拔道 我之前補習個家長住係呢度 一個單位有兩層 淨係個廳已經大過我成個屋企

孽瘤

咪又係要比男人屌

打好多針

Focus咗葉劉對波

係藍絲 絕對無誤

薄瓜瓜都入哈佛啦, 加埋美國做buy side, 係人都知係大陸共狗後代啦

劍橋哈佛比夠錢就入得,功課有人代做.

話說條女自己去揀求婚戒指然後男方買單
但喺ig話自己唔知情 話男朋友know her better than herself

陣大陸味點都甩唔到

this is 有錢人

有
佢自己去買 男方埋單only
所謂嘅夢幻求婚都係一場show

連登有部份窮男係咁眼界窄

香港私樓人口多過公屋
100萬打工仔月入30000以上

可能佢地都唔知

當年連登仔就係搵呢個sabrina串麥明詩學歷垃圾
估唔到幾年後都係變地底泥

你點知？

咁似Venus ko嘅故事

連登有部份窮男係咁短視

唔好話上流階級

只遇香港65%人口係住私樓
100萬打工仔月入30000以上
可能佢地都唔知

中國人那來的自信
死成3000人

洗唔洗咁酸，大把二世祖俾咩connection家底佢都仲係廢柴一個，雖然窮撚點叻都九成九去唔到呢個高度但都唔係有錢就一定得

嗰圈好細 佢身邊又咁多冇腦嘅八婆

雞味

Cant agger more

傻b娜

都係我間公屋好住

美國獨市之後都未回過，有可能夾倉收工

大劣人？

藍

連登仔唔會睇得明

比得起又有咩所謂，唔存在抵唔抵呢個價值觀

大把高分低能

連求婚同工作都一樣，都係吹出黎

係喎，本地雞，好高貴呀

有錢人嘅世界係仲八婆過你三姑六婆

師兄了解連登仔心水清

咩年代？仲要依賴飛機做交通工具？坐得多交通工具好威？

呢種人嘅人生都係係ig堆砌出黎俾班蟻民睇架姐 雖然係真正嘅好撚有錢

真係得既係人地黎搵你
唔係你搵人

間唔中聽到有人問，係咪有錢人仔女讀書勁d？有無標準答案

睇ig story見到佢感動到喊出黎喎
估唔到佢咁好戲

開個數黎，佢老豆有二十億身家?

大把連登仔有

如果係真既話
求婚都自己plan 都幾柒
等我仲以為佢男友都幾識氹佢開心

去埋撐警集會tim藍到發紫

我識個D真係有錢個D，個個係鬥貼地
（淨係收D租一個月已經等於中十次六合彩）

母親真偉大改變一生

錯，係改變永生永世

啱呀！李嘉誠使鬼日日坐飛機呀？ 靠個劍橋brand去呃飯食，呢d金融雞有咩貢獻？

真？但佢有係interview話自己係born and raised in HongKong

真？ 即係佢而家個老竇唔係親生老竇

呢種係鬥離地

有錢人資源豐富咁多邊有得比
有錢可以請成隊人幫你補習
又有無限資源俾你專心讀書
同埋有錢人係唔會同窮撚一齊考垃圾dse
入ivy對有錢人嚟講係無難度
公屋窮撚？求學時期唔使返part-time已經偷笑

佢d fd 其實都幾衰
一定暗地裏恥笑佢 自己婚戒自己揀

大陸樣喎 對眼分咁開

難分真與假

例子：葉虎

（有個例子）
A：邊度邊度D西裝好好播，又呢樣個樣....（仲有D牌子我唔識）
B：咁好？邊度邊度要咁多錢播。同你講個度差幾多呀？
A：500蚊！
（例子2，講開剪頭髮）
A：有度好平
B：幾多錢
A：$50 (定唔知80定幾多）
B：包洗頭？

想問半山花園臺係唔係呢d 級數？之前見個fd 屋企個景有少少似呢到

讀完咁多書去奶共奶大陸客？

有錢人生活 真係點都想像唔到
窮人悲哀

之前見佢like咗蝗嘉爾慶祝支那七十週年張相知咩事啦

網上嘅連登仔： 全部女人都係雞，Cambridge好巴閉咩又係要俾男人屌

現實中嘅連登仔： 求其見到個女仔都緊張到口啞啞，每朝瞓醒望住塊鏡好撚自卑

其實連登仔知唔知佢係麥明詩d frd, 根本成個圈子都係咁.

連登仔真係酸撚到出汁一味話人地係雞又話要俾人屌又呢又路二十億?二十億精蟲就有你地份

老實講
大到咁無美感

係private jet

唔好話供你去讀Cambridge...
唔駛你借grant loan讀已經偷笑

因為自細佢地生活係一個唔安全既地方，only 錢能夠令佢地覺得安全。
所以14億人先會用各種方法上位。

果間check dna
有吳建豪 gem 梁詠琪做代言果間野
好似係佢搞
好勁

兒登仔個個以為自己係世界中心、懷才不遇

事實就成班中二病，以為自己可以改變世界成日咩報仇殺狗

仲話咩好多ibanker、醫生律師會出嚟抗爭，不如問下呢條女既圈子有冇出嚟

蜥蜴樣叫靚女?

法巴林恩正好多

Sabrina, don't just stare at it, eat it.

同一個人？

岩啊屌
仲要吹到佢世界級女神咁

ibanker醫生律師唔出黎幫手掟汽油彈肯撚定唔係黃啦 連我地連登網上指揮官嘅說話都唔聽

都係敵不過虛榮心。。。

無錯利申 聽唔明，有冇翻譯

點解？

A:我今個月食咗三次譚仔
B:我去咗旺角掃街添啊
C:超，我收工時間搭黨鐵

類似咁？

叻女嚟，唔好咁仇富pls

仲使乜問點解
對連登仔黎講所有女人都係雞
現實就連登仔連雞都屌唔撚到

等我估下：(估錯唔好屌）
做緊私募基金， 前goldman sachs Investment Banking Division

10a貼地少少

中呀！ 講過好似A同C個D咁

吓唔覺得靚仔

護士就一定姣醫生，ibanker 一定要靠上床，老師就溝自己學生，保險地產一定要開床單

屌真係開心，咁都有得鬥

竟然唔係親生女

有錢但係個氣質好北姑

想知隻戒指幾錢

好人好者比大陸仔屌咪又係雞
不過係top雞咁解

Thxxxx
愈睇愈想同佢做愛
到底插到呢d有學識有錢有樣有身材嘅女係咩感覺

係撚，兩班唔係一齊玩

想知點有錢法

不推文 thx

人地係show緊佢有得選擇
而窮撚食譚搭黨鐵係冇得選擇

清唔好咁中肯啦

小薯茄個呀冰都係依個英文名

御峰高層先係咁

其實咩鳩嘢嚟

睇個樣似母語係大劣話

駱駝蹄

我屌過

唔錯

要學做藝人都要扮吓貼地

睇得出好多人唔知

屌你老母咁都上熱門

清要驗眼
佢張張都係有

啱啱google咗

聽講當年唔肯買Cartier隻手鐲

陳可欣呀嘛陳繁昌個女

佢老母係海洋公園股東定高層喎

芝麻仁

唔係 google到佢老婆個樣
同sabrina老母個樣
完全兩個人黎

水野朝陽？

咁其實佢就係果D乜野吳明德, 羅家聰果類人講既中共權貴落黎香港做iBank, 坐響度幫中共響香港管理黨產果D人

全香港少於一百個billionaire
你識幾多個？

呢班人就快取代本地iBanker, 佢地呢類人就係香港將來既1%貴族

咁似陳塋既故事

依個老細係Gem 好似係

一般

又一個Venus Ko

好樣衰，睇片個鼻一定整過

點先屌到

「孟雨晴的成長，自然而和諧，多彩而豐富」
屌你大陸文好撚作狀

有
你唔知即係你無識呢個圈子嘅人啫

Local u 做唔做到

唔係酸，只係講事實，老豆有錢老公有錢，有客比佢，唔洗湊客咪可以周圍玩份工又賺到錢囉

你中學畢業你有好多有錢uncle 都得ga

屌左先算！

呢張超級大陸樣，無得唔認

今時今日話自己做投行
同話比人聽自己係支那人冇分別

睇太多AV

高盛妹地盤佬表示想全身汗臭味咁屌佢

有個有錢老豆我仲返工？

咁你真係唔配有有錢老豆
D有錢人家族鬥成就, 鬥社會地位
一係你跟post, 之前有條友響連登講老豆有廠地收租, 一日同老豆飲茶, 睇戲打機又一日

不了，我要做職業兒子

成日都鬥乜鬥乜，窮撚返工都有辦公室政治，你有錢仲去玩呢啲？

香港人

有錢人成長於鼓勵當中, 所有野都係鼓勵你去行動, 自然決心鬥志大, 點會怕呢D野? 遇到呢D問題, 佢會覺得會贏嫁嘛

用特衰

屌，巴打你份人咁正面㗎現實應該幾成功

其實同澳門疊碼仔道理差不多

你帶住幾個十億八億既客仔，個個賭場都搶住比地方你開個貴賓廳

佢嘅 background 要搞移民應該唔難 ....

唔正面, 只係我識好多呢D人, feel到佢地諗法同精神世界
我地呢D人做唔到嫁啦

發完夢做職業兒子，聽朝準時起身返工

江蘇雞

咁亦都有好多二世祖既，我真係恭喜你個老公咪係，幾開心呢

又有好多好上進既，英棍個細少爺成間公司最早返工最夜走

ummm，係叻既但又唔係真係超級叻
goldman 只係做到analyst，宜家雖然係assets man度但似乎唔係大野
我估人工應該都係100k樓下

undergrad Cambridge係勁，但又唔係真係好神既，dse 30分個人醒少少其實都入到，咁其實呢啲人都唔係少，身邊都有人係呢d 出黎，亦有人覺得對屋企負擔太大最好冇去（佢屋企中層公務員）

老實講如果唔係頂尖唔係本身家底，同啲醫生律師ibanker比，我話你知屋企有地啲新界仔其實仲幸福

愛國愛港冇理由用外國護照嘅，不過支那如果冧檔佢一家應該第一時間移民

死臭雞！只要我冇得屌嘅佢就係死臭雞！
鬼唔望佢閪毛生到上頭變非洲黑猩猩！
點解我冇得屌，我好想屌，好想日日中出佢

四叔個仔咪一樣唔讀書，依家咪又係富豪，大地產公司既主席

唔洗上進ga bor, 你地知唔知一個人要上進係好撚辛苦ga

好多人以為有錢就唔做雞
做雞其實可以係興趣黎嫁傻仔
醒起之前唔知係咪高盛個太子女去拍hardcore porn

呢個google完
真心勁，就算係大劣人，都真係好勁

玩具大王個仔咪一樣係無樣野做得掂既上流成功人士

咁點先係超級叻？
至少行ibank條路，入GS IBD叫爆機啦
SSG你無BB IBD background都唔洗諗住入啦 (同埋點會無100k)

依家有咁多官二代，香港二世祖係香港做你地咁多連燈仔羨慕既ibanker , 都係呢個原因

唔識唔好鳩up

你做唔到佢地，源於你既因素比較少，源於你老豆既因素比較多

人地唔洗搵客，唔洗湊客就做ibanker, 你得唔得?

樓主3毛網軍，拉

佢投資移民想攞咩護照都得啦

利申：葡萄

佢係ssg 做ir

只有少搭P. jet 嘅人先會影呢啲相

雞

無你以為咁多，仲要人地呢隻係資優級高分

推

又黎

即係仲有機會

唔係改左計法咩，仲拉到？

shit, 唔記得不推文 ....

啱啊dllm成班兒登仔仲係到J佢老母臭閪藍到發黑去撐警架

真係笑撚死
連登仔大學都未必入到
話人係垃圾臭雞
照下鏡 望下銀行有幾錢再講啦

Mmc老豆先係中學副校長
住漾日居 咪好叻既中產女仔
同果啲老豆呀媽幾代有錢 根本無得比

中共屠殺香港人，美國會派兵支援

做雞慘啲 定有錢女個樣似雞慘啲

good question ....

驗下眼 張張都有名牌 然後一係fine dine一係旅行靚相

On9條女有錢到買起你條邨到得係咪弱智
仇女狗未見過世面

中學副校長
衰d講即係PGM
有幾巴閉

恕我直言 連登d臭酸毒撚連普通公屋妹都襯唔起

ig story喎

有啲似有樓有高潮嗰條女

Dse 30分入到Cambridge
Cambridge好著重interview㗎

又係窿一個 你想有乜感覺 可能奶會好啲 有書卷味

解釋完都聽唔明
私募基金點解，堆英文又點解
小妹低學歷唔識

777係港英AO補送..Ug係cambridge就話姐

goldman sachs就係一間top 投行嘅名，investment banking division就係其中一個部門專門做併購發債同埋股票上市之類，然後多數serve嘅client都係大公司高層
私募基金就係向一啲特定嘅投資者（有錢人/公司）招募資金然後收購一啲良好公司嘅股份，等到有人肯用高價買再賣返出去

利申：聽師兄講，有錯請屌

對於大富豪香港咁搵錢 移乜鬼民

is good

樣靚波大腰幼腿長皮膚白

Jed

冇圖=有圖

佢屋企咁有錢都要俾連登仔話係雞
btw 條女紅底

你平時唔夠男ibanker競爭

咪靠床單幫補吓囉

紅底支那人樣仲唔係雞？

之前係外國讀書識，同佢上過2次床

好多支那人落到嚟會改香港拼音，以前舊同公司有同事咁做過

又仇女主義
ibd deal係睇公司睇team唔係好似private banker咁靠個人爭架
以sabrina chan呢d家底人脈 洗唔洗開床單啊

咁都一樣呢行都係食腦，男>>>>>>雞
個team愈多女就愈易輸
就係咁簡單

有家底要開床單
因為女人幾多錢都唔滿足 貪心拜金無止境
得一望十 得十望百
結果都係要拋個身出黎搵外快

呢啲唔係仇女 係數據顯示女性的確係咁
9成以上女富豪靠離婚/遺產致富
5個女性，就有1個做過援交

要舉例子多不勝數
女性天生拜金，即係雞

我以前開過post
有齊晒各行各業做雞嘅新聞報導

兒登仔三定律

女人全部都係雞
窮人生仔正仆街
公屋撚全部都係狗

呢家ibankee已經9成係大6人

咪就係 啲窮學生屋企連張正常可以溫書嘅枱都無 但總有d PK會話窮人一樣可以拎10A
得! 好難囉

佢已經冇做一陣
利申：同行,以前有一齊做過野

On9人地有錢關你柒事
佢有錢我要好驚佢買起條邨？

海洋公園高層黎

我剩係見過中國香港人改支那拼音

自甘墮落

一定要批鬥呢班人

中環呢啲垃圾地方
要話事一定要黑心同紅底

可以屌一獲，叫你地去伊朗奶聖門先，都排隊去啦，扮曬野

你係咪呢一世人都冇同女人講過野...
同埋你以為pe ibd係賣樓賣保險呀 做雞都去搵中共高層啦 打通關係就有生意 洗撚咩為左”開單”
不過你呢d人都冇得救
係喇係喇得figure唔會做雞 你鍾意啦

有
鳳毛麟角

點解你會咁覺得？人哋惹親你定點？
Keyboard fighter？

請佢既原因唔係佢叻，係佢有錢，個network d uncle錢多，圈住班有錢人，出糧比佢當交友誼費

資本是邪惡

劍橋econ 2：1畢業 12A星 ib滿分
象牙塔頂端都可以咁柒多爹

連登仔嗰種酸味...唔識講
總之好撚肉酸

頭幾個留言 真係笑死人

呢d衫本來就比啲女偽大波

真人好瘦，小藍 但做人好醒 根本好小講

利申：fd搭fd識佢，真係好撚有錢 唔知邊度黎

算啦，幾正都要俾連登仔雙穴齊玩，當狗咁屌，因為睇慣av

我以前條女 ⋯⋯去咗做雞呀 身家十級跳 ，俾人擺埋上連登

你唔好扮唔係毒撚啦
起碼我唔會俾人呃錢 你呢隻狗公會

我就貼晒女性拜金證據
根本你就反駁唔到

女性富豪9成以上靠遺產/離婚致富
呢啲係事實

女人轉數差，所以實力跟本同男人競爭唔到
只可以靠旁門左道

你幫女出聲，等於自奄做太監
資本主義社會一定係男權主導
面對現實

女人幾純情咪又係雞

鷲哥咁多年黎都無女人駁到佢

你人身攻擊我毒都無用
改變唔到女性貪錢賣身嘅事實

仲要條女紅底，佢屋企根正苗紅
你連咪樣衰嘅支那妹都奶
好可能係藍絲

講真如果佢肯免費比連登仔屌
一定排隊排到去ifc

人地一個月賺既錢多過大部分連登仔一年

咁大把雞同model都係咁架啦

整容前後！

死毒撚真係同寄生上流既窮撚一樣

先唔講係咪雞
有呢個數大部份連登仔連屎都肯食啦

連登仔唔要，我要

講左21頁都無片

但又唔講下自己咩料
然後出到黎冇人睇得起

其實九成連登仔如果好有錢都會變藍，邊個有錢人想香港大亂，冇得玩冇得威，有錢嚟托咩！

支那人始終都係支那人
算吧啦

認真答你，其實屌得呢type既自身條件都唔會差得去邊。投行個圈子，或者外國讀書果陣落club屌到etc. 冇大家諗到咁Av乜撚地盤佬放工一身臭汗然後有個有錢女俾你當狗屌。

Ps係外國一樣會羨幕大家係網上講屌白滑mk公屋妹，人係唔會滿足既，你日日食龍景軒有時都會想食下大排檔。

我自己係咁諗，唔代表所有人。

仇女狗好酸

終於去返9個月前連登 係女人都話人係雞嘅年代

女人轉數差，所以實力跟本同男人競爭唔到
只可以靠旁門左道
求其講個九成xxx就話係數據 反駁唔到
同果d求其打段野就話fc有咩分別

係啦係啦你一定mit畢業 年薪過億 成個華爾街之狼咁 晚晚屌女屌到開花

Ig好撚多咸濕仔follow 佢
人地家住半山
成日坐private jet
個個月出遊呀
唔講真係唔知佢做ibank

Btw 見過佢d 相Tag Hong Kong,China
話好黃（件衫）果D手足慢慢j

御峯月租近20萬
御峯於○一年落成，全幢為租賃物業，物業高度達219.8米，共65層，全屬複式單位，一梯兩伙，面積由3,254方呎至6,495方呎不等，底座設有豪華會所。其特別之處在於外形以菱形設計，令每個單位都可享有全方位景觀，尤其維港煙花海景最為吸引。

65層得56 伙...

人地出trip 唔搭econ...

不推文

你條傻仔連google都唔識

御峰（The Summit），是一幢位於香港島灣仔區東半山司徒拔道的高級住宅，鄰近同一建築師設計的曉廬[3]。目前，此樓宇全部由恆隆地產持有，為同區少有的出租豪宅。[4]
仲以為私人物業，都係 serviced apartment d fd,但估要成1-30 萬一個月。好有錢

如果真心覺得呢啲金融雞唔係雞
就死返去baby condom 啦
因為港女係雞就係連登核心價值

我估你身邊都冇人入到？
係咪身邊都人都自己對讀既嘢都冇咩抱負？同時亦冇咩想做？
當你係dse 30分仲會揀engine，會話coz I want to build something 既時候，你唔會好似你個廢人咁乜都唔做

當你夠叻/有樣嘢真心想做既時候，interview唔應該係最難果關，其他科我唔知，我啲frd入去既都唔係讀商科，oxbridge bus 點我唔清楚

但你讀書既時候，諗既第一個問題係難唔難讀定揀你想讀既嘢？
你聽到見到一啲你唔識既嘢既時候，係第一時間google，想知定係根本冇興趣？
有冇咩係你真心有興趣想讀，點解？如果有你平時得閒冇嘢做既時候自己google學過啲咩，對自己有咩抱負？

如果上面幾樣都冇，唔怪得你入唔到，本來就係西走你呢類人，當然你都冇心入，你根本都唔係呢皮，順便諗下你做人既意義係乜，不過我明，對你係難既

1.行行出狀元臭雞
法律界
強姦女律師案 商人脫罪庭外展勝利笑容︰洗心革面 唔再媾女

政界
香港政界有無試過爆性醜聞？

飲食界
少女撩仔食飯一晚走11轉 每餐劏$800

體育界,學界
呂麗瑤跟梁震英一樣，大話連篇，絕不是一名可信的證人

Model界
15歲起PTGF密密做？ 大話私影妹做兼職搵到5層樓揸手！

批發及零售界
名店sales大概是港女的夢想職業

我做甘比第二！

金融,保險界
金融雞想床單換開單

基金SALES自認係雞 (有圖)

現今D保險雞係咪追數追上腦（有圖）

美容界,醫護界
潘杰霍紫泳呃阿勇50萬

記者上門質問美容妹 有片有相點兜？

教育界
黎潔瑩三萬蚊港女

航空交通界
[多圖]國泰港女空姐做愛照流出

［最終整合］空姐露出照+四月絲打事件

娛樂界
連詩雅慾照流出,自認公廁, rest in piece, although but

雞容奶共

咁gs ibd 一個analyst 又真係冇100k一個grad analyst同呢個數其實仲有些少距離，只不過係底層
另外真係冇爆機呢回事，入左ib，你又想轉去buyside，到唔好景buyside又第一個死

ssg如果係佢第二份工，有機會真係冇100

唔好覺得ibanker就係個個二三十萬
有分grade既連vp 兩個字母都冇，底層姐，而且vp都係個經理仔，世界好大

唔怪得可以日日去旅行

但係佢後父又唔算刻薄佢，比佢讀好學校讀好大學，識人既圈子都係有錢人，同埋女仔搵有錢既另一半係易過男仔好多，佢又咁好彩識到個有料/有錢既另一半，唔洗再靠個後父。點講都好，人生勝利組，唯一缺點係個勁有錢老豆唔係親生，不過冇所謂啦，痴住個有錢男友/老公

SSG distressed strategy fund 黎架同普通PE好唔同

呢個本身屋企都有米啦
佢住果度，靠佢份糧，雖然唔差，但30歲都買唔到

不過藍 不過有錢既，其實後生都好多係藍，唔藍既都係投機

SSG Asso 2 年前50K, 冇B

空間唔洗太大 啱啱好

咁撚低
Sell side intern都唔止

姐係冇得買只係可以租??

少人放盤... 有都要過億。

可唔可以講多少少學嘢

幾似意大利free hug嗰個嗰樣

上面個留言意思咪係唔巴閉囉懶醒

mmc同佢差幾皮啦
我都幾鍾意mmc
但真係唔同level

屌,套戲真係好撚中
明明有錢人、上流人、靚仔靚女無得罪班窮毒
但窮毒心入面會對佢地有一種莫名既怨恨
但另一方面窮毒又好想成為佢地, 當真正面對佢地嗰陣又會成隻狗咁
好撚矛盾同畸型既心理

好有G味

應該幾好砌

同學姐 佢邊算係上流社會 不過佢絕對有機會入 出左名 樣順眼 又叻女

G=Girl

搵唔搵到5個人同level出黎都好有疑問

其實普通人出身做唔做到佢level既職位

普通人可能到大學先知有呢啲人存在 太遲了

共妓

Cambridge, 屋企有錢，Ibank
連登仔： 金融雞

要提升連登討論質素，真係應該ban撚咗呢類社會垃圾

應該係指複式單位

點都好過啲幫ibank吸血鬼抬轎既賤種

目前，此樓宇全部由恆隆地產持有，為同區少有的出租豪宅。

全幢為租賃物業

有段佢既訪問，聽落似係講開廣東話

光復香港 時代革命

但SSG係distressed strategy界好撚勁, 之後跳去邊都得
同埋可以做夠5年開始有B/SHARES 會超過SELL SIDE
夢寐以求既公司黎LOL
個PAY係2年前,唔知依家會唔會唔同左, 因為呢2-3年個FUND 個performance 超好

你屋企應該都唔細

原來佢d fund玩Distressed debt
咁佢堅喎真係

做既野好唔同, 佢地可能要諗好多買完distressed assets 之後點將佢monetise, 例如佢地會買條liquidating 緊既印度debt, 要好清楚人地國家個 Debt Resolution Framework, 然後清楚D asset之後點拆散黎賣, 賣到幾多(valuation)

PE 通常係買完公司返黎set plan, manage, exit, 雖然都要知道distressed situation 但同真係distress strategy 既fund比我感覺好唔同

佢中學讀張祝珊架

DNA circle 果條片

SSG係亞洲數一數二最大嘅special situation fund（主要做distressed/restructuring/NPL)，但最近被外資pe收購左

pe依行賺得多錢，最緊要你個fund return高然後分carry

Must be ABC

佢有錢d定何超蓮有錢d？

我香港出世都跟老豆姓chen
Chan chen真係可以用嚟分咩

冇波

做乜事係甘推呢條女

呢d要當狗咁屌

啱

食物鏈高層

連登仔 有錢係女就話酸又話羨慕 咩手足係咪紅底都唔記得哂

呢條女以前讀Cambridge都係最有錢果堆黎

人地已經夠班溝賭王個仔啦

人地返工咋, 屋企點會咁樣影,仲要著到成隻雀咁

老老實實拎幾分都唔代表乜
佢係你考HKAL/DSE前已經出左offer
我果屆有件恆商比人reject左後尾HKAL拎6A拎scholarship去左Imperial
當然都有啲會考25樓下去英國讀高中再入到

做ibanker都信埋啲咁無腦嘅野

真係佢屋企黎你咪On 9 啦
好撚酸

我都唔係講緊呢個point，你做乜姐

佢而家仲有無返工？

成0.1成係咪誠仔
冇父幹

打機咁
有錢人玩容易模式打爆機攞滿分
窮人玩地獄模式都有人可以打爆機攞滿分
其實最後大家都係滿分冇分別
不過難道唔同囉
當然呢個世界大把人係容易模式都可以打撚到同屎冇分別

張相影得幾靚

同問

條女好撚7正
樣又靚
有波
腳超正
白滑
夠高
讀書勁叻超有家底

真係上流社會既上等人啊

個樣好撚怪

其實呢張相當時典解會流出？爆炸性可比飯聚集團流出條片

個樣唔自然 把聲好似幾老餅

喺高空扑嘢一定好爽

巴打你係串左啲 但講得好合理
庸才先會驚interview
不嬲有自己見解既人就唔會怕面對人

老共抄呢d藍屍臭雞家族回血就岩啦

on9 連燈仔點會出去。。 鍵盤戰士黎

酸撚到

片呢？

本身都係人上人，而家有呢種生活又有咩出奇呢
有錢黎講，大把冇佢咁奢華但成就更高

所以最好有得交換玩下，因為有錢人仔女都會話自己有努力過，其實一樣大把窮人有努力不過繼續窮

又靚女又有錢又有學識
人上人

連登仔有得屌咪又係屌

141

好膠個樣

咁你就錯
真上流
係唔使咁叻都可去到呢個高度

窮嘅，靠讀書靠奮鬥，做狀元，入咗ib都唔代表咁風光

利伸做bank, 見慣啲top management 全部安排晒仔女朋友條路

整過容,比賭王個仔食過,不過佢本身都好勁家底

又係你隻幫白鬼奶鞋底既賤狗呀 唔怪得咁低賤
原來仲仇女添你真係唔死都無用快d攬住生你個隻臭雞一齊死啦仇女狗

搞完一輪就係話唔食罐頭

隻衫好AV

呢張相真係睇一次笑一次
矮宅毒 騎哩post, 其實有無人認過自己係相中人?

靚女但唔搶眼

夠做就算啦

只係一件有錢有樣既垃圾
sexually attractive但除左有個有錢老豆仲識咩？
有咁既出身但都支持中共唔係垃圾係咩？
同其他建制政客商家佬一樣一D風骨都冇

外國名校勁多呢D大陸人
洗哂腦或者屋企本身係既得利益者完全Buy大陸果套
有錢有樣又點？冇腦一樣係垃圾

人既價值唔在於你幾靚幾有錢
在於你創造到D咩
有咁既出身同setting都只係得咁既成就
根本係廢物

有 咪搞手

你未見柒個d二世祖姐，有好多廢到父母都唔好意思擺佢入ibank

原來都係連登仔來

床單ok

佢藍到嘔wo

連登仔：未考過DSE，垃圾

我估佢呢個係rental黎
但你知唔知包架機一次幾錢

女性富豪9成以上靠遺產/離婚致富
呢啲係事實

同意呢個

我會排

其實就算俾個西你, 首先要問自己有乜野吸引到條有錢佬肯上你先? 剩係呢個都好難我覺得
俾你肯賣, 都要有人要,
要俾佢中出?, 學洪金寶話齋, "唔易嫁"

企係葉劉隔離好難搶眼喎 佢個怨婦樣已經好似對你講緊粗口鬧你廢青咁 仲點會留意佢隔離係乜水

係係係, 你係佢老豆

唔食加工野都可以講咁多

agger支那妹係好膚淺呢part

佢地啲學位拎黎係打飛機用
閒時完全不問世事，news都無興趣睇
枉費左啲high tier education
個個掛住整容，整到一樣樣，然後響ig 露身材露腳晒名牌拎認同
人生目標係釣比自己更有錢既金龜

相比起識香港既有錢女仔
雖然都貪靚，但生活重心唔係整容同名牌
share啲相譬如yoga、滑雪、politics、charity work
例子你睇郭佳怡
就算mmc中產Cambridge人，都關心政治
精神層面充實好多
同支那人根本唔同層次

連登仔食唔到嘅女就係雞

呢條女個class真係top tier
老母由細教到大就係搵個有錢仔嫁
整容就由細整到大 成個人都係老母幫佢包裝

屌佢藍唔係問題

但連登仔屌佢柒
屌佢廢
屌佢高分低能

笑撚死人咩

老

咁冇得講

兒登有冇20個人有類似學歷+背景

呢個po即刻浮曬啲仇女狗出黎好撚好笑
女人係雞你地班男人咪又係成隻狗咁狗衝去奶
都未計個啲連支那雞都奶既垃圾
香港男人仲低賤過狗

咁都搵到舊相 呢張真係似老母

佢係咪高過賭王個仔

佢幾矮都有女架啦

分咁開先正 個人覺得

上面幫條女奶曬鞋底力証人哋唔係雞個班連登仔可唔可以發表下意見

連登d loser真係so much hate

我都嚇一跳，陳繁昌個樣咁humble點養到咁bitchy既女 條女個老豆老母似陳茂波夫婦之類既人

將來既香港仲有將來至講啦

好撚想比呢條女踩住個頭黎鬧

點知道條女bitchy?

唔知，以貌取人

佢老豆都唔係陳繁昌

屌
除左奶共+無波之外睇唔出條女有咩缺點

有無100k都唔係重點啦其實，都做左成接近6年野，繼續留係GS計埋B仔，點都有賺100k嘅能力掛？
個重點係樓上話叻又唔係超級叻，咁點先係超級叻？
一grad入gs ib，你行ibank應該無咩叻過咁啦下話？

同意，個例子好好

都話唔係tony仔
tony仔冇頭髮

絕對唔係陳繁昌

GS 大部分都係 analyst 慢慢做上去啦，咁都唔叻我都唔知點為之叻了

成班月入兩皮都唔知有冇嘅連登仔喺度討論上流人士勁唔勁

真 好撚好笑

駛唔駛咁多人鳩叫

現實中嘅連登仔連食呢條女屙嘅爛屎嘅資格都冇

成班屋村油頭寒酸毒撚喺度指手劃腳真係幾好笑

人既價值唔在於你幾靚幾有錢
在於你創造到D咩
有咁既出身同setting都只係得咁既成就
根本係廢物

上面評論

算閪數啦

成日都話如果我有佢咁既資源點止咁既成就
似足啲大毒撚自吹自擂 笑撚死我

如果你知道我係邊個你一定唔敢串我!!!.jpg

低估左連登仔呀

佢老豆好似係d上市公司董事（唔係老闆)

雞味濃

唔明點解佢老母要自己去撐警集，有錢人偏藍唔難明，但同班基層廢藍同癲狗同聲同氣真係唔覺拖低自己地位

係囉，兒登仔個個只係懷才不遇咋嘛
比著兒登仔有佢既setting成就一定高過愛因斯坦

有呢啲人都唔會上連登，浪費時間

咪係 陳校長醉心鑽研數學
個女咁拜金真係喊三聲

唔知道呀

400k來回日本

屌唒你地巴打應該更加有錢，佢都成日上

係D支那網媒吹出黎

睇支那content farm會睇壞腦

為左寫content farm 老屈陳校長做佢老豆
只係面型膚色有少少似就中槍

老豆食囡

見到連林作都有 follow ，睇來都幾出名下

OxBridge 既HK Alumni 一定識
佢地年年會搞Oxbridge Ball

係AL
利申考過AL

唔識就慢慢學, 唔好睇小自己學歷低.

猷亨? 陳瀅嗰ex?

G 拉

唔似老豆老母係咪老豆北上玩過一轉

竟然有一個 Downvote.... 真係好笑

屌你幫新民黨做拉票

孽瘤個波大過佢個頭

講野都唔同D, 好presentable
同普通港女差好遠, 唉~~

我反而覺得以佢一個去過頂尖學府讀書既人黎講，講得唔太自然

o的抑揚頓挫太過刻意

可以坐幾多個人？
如果有10個都抵坐
我地連燈仔包一架試下坐

8個
但係full唒就冇咁舒服

利申：未坐過

已經算係咁，你睇mmc啲英文都唔好得去邊

佢話自己適合高強度運動

mmc 同埋佢都係好後期先去英國, 好難 expect佢哋英文超級流利. 而且 mmc 都算係有小小英國口音.

咩運動

頭等都要3/4萬啦？
咁講400k真係唔貴
利申：未坐過飛機

想問下投幾次胎做到佢依種level

係呀不過坐得頭等嘅人本身都會夠錢租私人飛機，所以好少聽人講夾份

Google左一下28人 80萬
如果搞旅行團係架飛機群P扑野應該好多人參與
諗起都淫亂

mmc英文已經好好又自然，好過呢條女

以前係倫敦見過，太瘦，係瘦到你驚，平日影相已經拉橫咗，真人人骨咁瘦
超級有錢女，香港人，陳瀅個ex之前同佢拍過幾年拖我記得。

何家有錢好多。
佢係香港係top to second tier，何家係亞太top tier

賭王呀屌啦星
何超連由佢老母大肚果一刻已經全球華人報道
呢條女無人開post你撚知佢存在

究竟條女會唔會屙屎

成班連登仔見到ibanker，靚女兩個keyword就狗衝入黎

會，但呢個post內嘅連登仔連聞佢D屎嘅資格都冇

講野OK既, 但個樣好能膠羅

呢幾隻字都唔明你入財經台做乜鳩

Om9 少陣啦！你入成人台係咪條條av女都識晒啊

400k？你講緊一程？
來回新加坡都要近一球啦

首先3萬係坐唔到頭等
來回日本起碼6萬，自己check下

而且4個鍾機程係好短 亦得一餐食
窮撚撈晒荷包底坐4個鍾頭等真係得啖笑

藍屍嚟， 唔好再開post吹奏啦好無

連呢啲唔出名嘅有錢人都咁有錢，可想而知真係出名嘅有錢人可以幾有錢，我地唔會想像到

難得第一張相有啲mk公屋妹既味道

應該唔係我，我未vote

咁又唔一定完全正比，唔同層次的有錢人都有人作風高調有人低調

唔怪得樓主張相個樣咁能膠, 原來係整容西

咩料
一條藍屍支那雞推到30頁

仲話想光復香港

你信真係有咁多人想革命？
醒未？

上班台會越來越多人表示唔想攬炒

以前靚D
睇住愈嚟愈怪+濃妝

信一成都雙目失明

連登仔logic: Ivy League ibanker 高分低能，讀唔到書=靈活變通人上人

認同

裝備文！
抗爭裝備詳解：護目鏡篇 X 黑警武器分析

希望大家可以幫手入去推下，正個評，發現好多新血冇乜裝備意識

人地真信定假信你撚知..
我淨係知佢做完個訪問有著數袋，你地無

上班台、財經台、房屋台、娛樂台、體育台等等先係最真實反映香港人既心態同埋佢地最需要d乜野
想玩野、發洩、帶假風向就去時事台
想睇真野就去其他台，是常識

笑下唔撚得咩
講到咁有錢
洗唔洗做依D訪問呀
搵都搵個好D架啦
唔知點解依d post總有d人幫手護航
好似有親咁

唔會，因為真心支持。
有Fd阿媽自己係屋企整Banner，之後叫司機車佢出去集會。我個Fd返到去見到D banner嬲到喊左出黎，之後俾阿媽叫佢唔鍾意就走出屋企，呢到唔歡迎佢（真係愛黨多過愛自己子女）

人地真信定假信你撚知..
我淨係知你幫完佢兜，人地隻腳臭，你都無得奶

城市論壇出來講野果D可能唔單止冇收錢仲貼埋錢

Pomato 阿冰大勝！

應該係D frd 搞生意搵佢幫手賣廣告姐

喂hi

麥明詩個friend？

上流社會嘅圈子

將China同HK分開 睇尼佢都唔想做中国人

U look the same

佢戒指粒石大到

麥明詩都唔係咩好人
表面成日抽政治水
暗地裡埋藍絲有錢人堆
唔知點解啲人成日話佢有智慧
佢考到10 A讀到Cambridge 都係因為父母識栽培
同埋識考試唔代表有智慧
抽下政治水絕對唔係有智慧